# Diver
Утилита для генерирования конфигурационных файлов и других текстовых файлов на основе конфигурации из внешних харнилищ c возможностью использовать собсвенные манифесты для получения готовой конфигурации деплоя в клстер Kubernetes

Поддерживаемые хранилища

* Переменные окружения

Последняя версия: TODO
## Использование
```diver [SUBCOMMAND]```

[Функционал для генерации полного набора манифестов для onestep деплоя](/docs/Diver.md)



------------
    
    docker run -v $PWD:/volume --rm -it clux/muslrust /volume/build_rust.sh

